有冇人覺得韓素音個樣好特別？

但我講唔出有咩特別